有邊個發達國家係會阻礙民眾出嚟遊行？

呢幾個月次次又搜巴士站又搜巴士又搜私家車
屌你老母都痴撚線

西班牙

法國

新加坡

今日3點 維園見 提早出去呀

放心 全部都會